一係一齊走，一係一齊留！人少都留低一定送頭！

齊上齊落！一個都不能少呀！唔好感情用事 please